好聽嘅Galgame歌

近排好中意搵Galgame歌黎聽
玩過嘅Gal唔多 亦有因為首歌好聽而搵返隻game黎玩

近排loop緊呢首 (但冇玩過)

各位巴打隨便出招

條片嚴重劇透注意

ツキソメ
紅の空
Princess Blood
Blue in blue
Leaf ticket
ray of memories
秋色

btw 聽哂呢條片應該搵到唔少好嘢

星の奏でる歌

偽らない君へ

悠久の翼

CANOE

ガラスのくつ

呪われた生／祝福された生

Galgame有好多好歌，成日去youtube尋寶

Summer Pockets - 夜奏花

アイベヤ OP - 5センチ / Rin'ca

アマカノSecondSeason snow crystal～Acoustic Arrange～ Duca

宝物 【アマカノ２ED 大島はるな】

9-nine-はるいろはるこいはるのかぜ ed - そして愛になる

Muv-Luv Unlimited OP 紫音 -sion-

『たいせつなきみのために、ぼくにできるいちばんのこと』Duca

睇左gay game

祝祭の歌姫Ed

ナツノヒ

First time

Connect heart

MME啲歌真係好聽
但係遊戲真係唔掂

川田まみ - return to that place

erogame嚟

WA2 全部

ツキソメ正到

秋色都好好聽

超中意呢首

Roaring tides

有冇同好

雪のエルフィンリート ~never ending love song~

After Rain

銀色、遥か

君がくれた光

二人だけのカーテンコール

後ろ髪の証跡

Jewelry Time

.............其實都好多

唱咩都咁巧聽

次次開game都聽一次

反而鐘意哩首

好鐘意ray of memories 動畫化套嘢做到屎咁

歌黎講呢首我都鐘意，兩首ed都好配合劇情，不過淨係po鐘意果條線果首算
詠真係超gfable

七海巴同綾巴都出左招，咁我都唔客氣

呢個真係好正

A社呢三首

呢隻都算半首gal歌

出磚

七海ちゃん

紅之空

帕露菲

仲有冇人識

唔玩galgame
第一次聽呢首歌以為係咩動畫歌

向日葵教會咁多首 OP最好聽
星空のメモリア 我都有聽

ノラと皇女と野良猫ハート

景の海のアペイリア

アキウソ -The only neat thing to do-

サノバウィッチ 和奏ED「大好き」

1/2の恋心 (原曲：Twinkle Glow)

Time with tone (原曲：夜空を見上げて)

神奇在間公司都執埋先嚟動畫化
隻game仲要係深崎夫婦畫

和式搖滾
Rita嘅blue on blue都唔錯（上面打錯咗做in）

你地post哂啦

For our days

(作曲: 小高光太郎 Ceui)

KEY社

冇霜月はるか係咩玩法 2首神曲

仲有樓上都有既はな

下級生~ Every Brand New Day

同好
成日返到鋪頭就播

嘩

雖然唔太欣賞蒼彼個故事
但係首op真係無得彈

一二集首op都好聽

op好聽
劇情好睇
生於不完整家庭嘅特別有感觸

duca唱アマカノ系列嘅op
首首都好聽
遊戲集集都甜到漏
ピロ水さん畫啲女女個個都好正
戀愛遊戲類嘅佳作

上面嗰首第一次聽咸到仆街
下面嗰首玩完聽番咸到仆街

rewrite 我覺得寫得最好係靜流線
同時都係最sad嗰條線
最後播埋戀文真係畫龍點睛

SMP收伏筆嗰吓做得好好
不可多得嘅佳作

雖然唔係個人線我覺得咲夜寫得最尾
鋪到最尾
sp其實除咗te其他全部都唔係he

只係想一齊烤秋刀魚咁微細嘅願望都實現唔到，點解要咁對靜流

ching係咪無玩hf

某人最鍾意嘅開放式結局

未玩淨聽歌詞都覺sad，玩完真係痴線
手をつないで歩くこと
ただそれだけも出来なくて

居然冇人提呢隻，比首高dam既

好感動，竟然有機會見人提起Rita
紅之空續作果首
little busters
perfect world
silent snow
eternal memories
freedom

望到預覧圖已經估到邊首

即刻po呢首回下血先

mo

そして愛になる

召喚會然姫野星奏

識貨 ching

近幾年呢幾首都唔錯
嗚呼 絢爛の泡沫が如く

恋ひ恋ふ縁

DESIRE

唔知上面有無人提幻想楼閣，個人覺得有能力爭all time the best

ハピメア的話個人覺得第一集OP好聽D

等我貼下經典電波神曲先

搵逆生長嘅南條唱嘅就夠聽半年

Agger

咁KEY社都幾乎可以貼哂出黎

きしめん真係

其實樓上貼哂

唔知有冇人出過

呢隻畫風好萌 但係入到去都幾獵奇

想玩新嗰隻真愛百合 不過唔識日文(冇漢化

真愛の百合は赤く染まる ?

CL同 LB 大把上面冇講
罰炒一樣

要貼就洗版了

冇錯

HIKARI かわしまりの